<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Chưa phân loại &#8211; Pam StreetStyle Camp</title>
	<atom:link href="http://localhost/myproject/wordpress/category/khong-phan-loai/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link></link>
	<description>Oh shit! that good</description>
	<lastBuildDate>Wed, 07 Jul 2021 06:42:39 +0000</lastBuildDate>
	<language>vi</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.7.2</generator>
	<item>
		<title>Street style là gì? Street style có phải là street wear hay không</title>
		<link>/2021/07/07/street-style-la-gi-street-style-co-phai-la-street-wear-hay-khong/</link>
					<comments>/2021/07/07/street-style-la-gi-street-style-co-phai-la-street-wear-hay-khong/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[phamquoctu]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 07 Jul 2021 06:42:39 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Chưa phân loại]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=146</guid>

					<description><![CDATA[Street style&#160;và&#160;street wear&#160;là hai cụm từ vô cùng quen thuộc đối với các bạn trẻ yêu thích thời trang, nhất là với các bạn trẻ yêu thích sự phá cách, năng động, khác biệt, những bạn đang là tín đồ của thời trang đường phố, hip hop,… thì chắc chắn, 2 cụm từ này quá [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p><strong>Street style</strong>&nbsp;và&nbsp;<strong>street wear</strong>&nbsp;là hai cụm từ vô cùng quen thuộc đối với các bạn trẻ yêu thích thời trang, nhất là với các bạn trẻ yêu thích sự phá cách, năng động, khác biệt, những bạn đang là tín đồ của thời trang đường phố, hip hop,… thì chắc chắn, 2 cụm từ này quá đỗi quen thuộc.</p>



<p>Ở bài viết trước, chúng ta đã cùng tìm hiểu về&nbsp;<a href="https://tripler.vn/streetwear-la-gi.html"><strong>street wear là gì</strong></a>? Còn trong bài viết hôm nay, chúng ta hãy cùng đi tìm hiểu xem&nbsp;<strong>street style là gì</strong>? Street style có khác với street wear hay không, và cùng “ngắm nghĩa” một số items phong cách street style của tripleR nhé.</p>



<div class="wp-block-image"><figure class="aligncenter"><img src="https://tripler.vn/wp-content/uploads/2019/07/people-graphic-print-tee-bl812-4.jpg" alt="Street style là gì? Street style có phải là street wear" title="Street style là gì? Street style có phải là street wear"/></figure></div>



<p><em>Một anh chàng cột tóc diện đồ đường phố cực chất</em></p>



<p>Chúng ta hãy điểm lại một chút về street wear: Street wear bắt đầu từ cách ăn mặc đặc biệt của nhóm chuyên trượt ván ngoài đường (skater), ăn mặc đậm chất đường phố, có thể nói, street wear sơ khai chính là skater.</p>



<p>Nội dung bài viết:</p>



<ul><li><a href="https://tripler.vn/street-style-la-gi.html#Street_style_la_gi">Street style là gì?</a></li><li><a href="https://tripler.vn/street-style-la-gi.html#Street_style_khac_street_wear_nhu_the_nao">Street style khác street wear như thế nào?</a></li><li><a href="https://tripler.vn/street-style-la-gi.html#Thoi_trang_street_style_co_nhung_items_nao">Thời trang street style có những items nào?</a></li><li><a href="https://tripler.vn/street-style-la-gi.html#Kham_pha_nhung_items_quan_ao_giay_phu_kien_dam_chat_street_style">Khám phá những items (quần áo, giày, phụ kiện) đậm chất street style</a></li><li><a href="https://tripler.vn/street-style-la-gi.html#Meo_phoi_do_phong_cach_street_style_cuc_dep">Mẹo phối đồ phong cách street style cực đẹp</a><ul><li><a href="https://tripler.vn/street-style-la-gi.html#Nhung_items_ma_ban_nen_co_trong_tu_neu_yeu_phong_cach_street_style">Những items mà bạn nên có trong tủ nếu yêu phong cách street style</a></li><li><a href="https://tripler.vn/street-style-la-gi.html#Nhung_cach_lam_cho_mon_do_nao_do_dam_chat_style_hon">Những cách làm cho món đồ nào đó đậm chất style hơn</a></li><li><a href="https://tripler.vn/street-style-la-gi.html#Su_ket_hop_giua_cac_items_de_tao_ra_set_do_dep_dam_chat_street_style">Sự kết hợp giữa các items để tạo ra set đồ đẹp đậm chất street style</a></li></ul></li><li><a href="https://tripler.vn/street-style-la-gi.html#Loi_ket">Lời kết</a></li></ul>



<h2><strong>Street style là gì?</strong></h2>



<p>Street style hiểu sang nghĩa tiếng Việt có nghĩa là “phong cách đường phố”, ý nói đến phong cách thời trang được bắt gặp trên đường phố, những phong cách này rất được các bạn trẻ yêu thích những năm trở lại đây. Phong cách đường phố là một phong cách thời trang xuất phát từ văn hóa thời trang đường phố ở Anh.</p>



<p>Street style không phải là một loại trang phục cụ thể, nhưng cũng không phải bao gồm rất nhiều các phong cách khác nhau, nó có thể là style công sở, làm việc, đến những styles khác khi đi xuống phố.</p>



<figure class="wp-block-image"><img src="https://tripler.vn/wp-content/uploads/2019/07/big-stripe-tee-tn006-4.jpg" alt="Street style là gì? Street style khác street wear như thế nào?" title="Street style là gì? Street style khác street wear như thế nào?"/></figure>



<p><em>Khỏe khoắn, năng động là một trong những ưu điểm của phong cách thời trang này</em></p>



<p>Street style là tất cả sự độc đáo trong tất cả những điều mà giới trẻ tạo ra và thể hiện nó, một số trang phục thì vô cùng thoải mái, một số trang phục nhìn qua có vẻ quái dị, nói cách khác, street style hay street fashion chính là sự sáng tạo của bạn.</p>



<p>Đó là một cách tiếp cận toàn diện về thời trang và tạo ra các phong cách giao thoa và khác biệt với cách nhìn về thời trang chính thống. Street style có thể được nhìn thấy ở bất cứ đâu, bất cứ thời điểm nào với street style.</p>



<p><strong>&gt;&gt; Bài viết liên quan:</strong>&nbsp;<a href="https://tripler.vn/scandinavian-style.html" target="_blank" rel="noreferrer noopener">Scandinavian style là gì? Tìm hiểu về phong cách Scandinavian trong thời trang</a></p>



<h2><strong>Street style khác street wear như thế nào?</strong></h2>



<p>Rất khó để rành mặt về ý nghĩ và đặc điểm khác nhau của street style và street wear, những có một “quan điểm” giúp bạn nhận dạng và “tránh sự lầm lẫn” giữa street style và street wear như sau:</p>



<div class="wp-block-image"><figure class="aligncenter"><img src="https://tripler.vn/wp-content/uploads/2020/01/grey-denim-short-6303-ak-997-3.jpg" alt="Street style khác street wear như thế nào?" class="wp-image-19680" title="Street style khác street wear như thế nào?"/></figure></div>



<p><em>Combo gồm short – sơ mi – áo khoác và giày cá tính phong cách street style</em></p>



<p><strong>Hãy nhớ rằng:</strong></p>



<ul><li><strong>Street style</strong>&nbsp;bao gồm tất cả những phong cách bạn thấy, nếu lượn xuống một khu downtown nào đó, từ style công sở, làm việc, hay những styles khác. Street style có nghĩa là những phong cách thời trang được bắt gặp trên đường phố những có hơi hướng cá tính hơn, năng động hơn bình thường.</li><li><strong>Street wear</strong>&nbsp;có thể được dịch là phong cách đường phố và được bắt nguồn từ văn hóa hiphop, post-punk, grunge, và skateboarding, vì vậy chỉ cần nhìn qua thôi bạn sẽ nhận ra phong cách này ngay, thời trang hiphop hay thời trang của giới underground cũng là một nhánh nhỏ của phong cách này.</li></ul>



<p><strong>Có thể bạn quan tâm:</strong></p>



<blockquote class="wp-block-quote"><p>&gt;&gt;&nbsp;<a href="https://tripler.vn/hip-hop-la-gi.html">Hip hop là gì? Mặc đồ hiphop sao cho đẹp</a></p><p>&gt;&gt;&nbsp;<a href="https://tripler.vn/unisex-la-gi.html">Unisex là gì? Thời trang phong cách unisex là gì?</a></p><p>&gt;&gt;&nbsp;<a href="https://tripler.vn/free-style-la-gi.html">Freestyle là gì? Tìm hiểu về phong cách Freestyle</a></p><p>&gt;&gt;&nbsp;<a href="https://tripler.vn/oversize-la-gi.html">Oversize là gì? Oversize khác với Freesize như thế nào?</a></p></blockquote>



<h2><strong>Thời trang&nbsp;</strong><strong>street style&nbsp;</strong><strong>có những items nào?</strong></h2>



<p>Một câu hỏi thường được các bạn đặt ra là thời trang street style có giới hạn những trang phục nào hay không, hay chỉ có những trang phục quần áo cơ bản mới có items theo phong cách này? tripleR sẽ trả lời thắc mắc đó ngay sau đây.</p>



<div class="wp-block-image"><figure class="aligncenter"><img src="https://tripler.vn/wp-content/uploads/2019/12/blue-denim-shirt-9007-1.jpg" alt="Theo bạn thì street style có những items nào?" class="wp-image-18963" title="Theo bạn thì street style có những items nào?"/></figure></div>



<p><em>Theo bạn thì thời trang street style có những items quần áo nào?</em></p>



<p>Như đã đề cập phía trên: “Street style không phải là một loại trang phục cụ thể”, ngoài ra, nó cũng không giới hạn một items cụ thể nào. Có nghĩa là nếu trong thời trang có gì, thì thời trang street style có thứ đó.</p>



<p>Dù là áo thun, sweater, hoodie, sơ mi, áo khoác hay thâm chí là áo vest đủ kiểu dáng, phong cách. Dù là quần túi hộp, quần rách, quần ngắn hay quần dài, tất cả các phụ kiện thời trang đương thời như túi đeo, đồng hồ, dây deo cổ, vòng tay, nhẫn, bao tay, chùm đầu, bông khuyên tai,… tất cả mọi thứ này đều thuộc street style nếu mang một thiết kế và cách phối mix phù hợp.</p>



<p>Có rất nhiều thương hiệu thời trang siêu nổi tiếng về phong cách Streetwear/Street Style, có thể kể ra rất nhiều, nhưng không thể không nói đến 2 brand nổi tiếng nhất chính là&nbsp;<strong>Supreme</strong>&nbsp;và&nbsp;<strong>Off White</strong>, bạn đã từng nghe đến 2 thương hiệu này chưa? Nếu chưa có thể tìm hiểu ngay sau đây nhé:</p>



<ul><li><a href="https://tripler.vn/supreme-la-gi.html">Supreme là gì? Tìm hiểu về thương hiệu supreme</a></li><li><a href="https://tripler.vn/off-white-la-gi.html">Off white là gì? Tìm hiểu về off white, hot item street style trong thời trang</a></li></ul>



<h2><strong>Khám phá những items (quần áo, giày, phụ kiện) đậm chất street style</strong></h2>



<p>Sau đây hãy cùng khám phá một số items đậm chất street style cá tính, năng động. Nếu bạn “yêu” thì đừng chần trừ, hãy liên hệ ngay với tripleR để đặt gạch nhé.</p>



<div class="wp-block-image"><figure class="aligncenter"><img src="https://tripler.vn/wp-content/uploads/2019/12/soldiery-jogger-pants-5608-td-920-3.jpg" alt="Khám phá những items (quần áo, giày, phụ kiện) đậm chất street style" class="wp-image-19248" title="Khám phá những items (quần áo, giày, phụ kiện) đậm chất street style"/></figure></div>



<p><em>Combo “sweater + jogger + sneaker” cực quậy phong cách street style</em></p>



<div class="wp-block-image"><figure class="aligncenter"><img src="https://tripler.vn/wp-content/uploads/2019/12/photos-print-t-shirt-19016-4.jpg" alt="Sự kết hợp giữa sweatshirt in họa tiết + jogger kaki và giày snearker" class="wp-image-18887" title="Sự kết hợp giữa sweatshirt in họa tiết + jogger kaki và giày snearker"/></figure></div>



<p><em>Sự kết hợp giữa “sweatshirt in họa tiết + jogger kaki và giày snearker” tạo 1 set đồ đậm chất street style</em></p>



<div class="wp-block-image"><figure class="aligncenter"><img src="https://tripler.vn/wp-content/uploads/2019/12/raglan-sleeves-graphic-t-shirt-6328-1.jpg" alt="Áo lồng áo, items lạ những vô cùng quen trong giới underground" class="wp-image-18838" title="Áo lồng áo, items lạ những vô cùng quen trong giới underground"/></figure></div>



<p><em>Áo lồng áo, items lạ những vô cùng quen trong giới underground, underground một phần của hiphop</em></p>



<div class="wp-block-image"><figure class="aligncenter"><img src="https://tripler.vn/wp-content/uploads/2019/12/checkered-chino-jacket-167-1.jpg" alt="Phong cách và ấm áp với áo khoác kaki kết hợp áo thun và các phụ kiện" class="wp-image-18705" title="Phong cách và ấm áp với áo khoác kaki kết hợp áo thun và các phụ kiện"/></figure></div>



<p><em>Thật phong cách và ấm áp với áo khoác kaki họa tiết caro kết hợp áo thun và các phụ kiện</em></p>



<div class="wp-block-image"><figure class="aligncenter"><img src="https://tripler.vn/wp-content/uploads/2019/10/4-bears-print-shirt-3516-2.jpg" alt="Đi dạo phố với set đồ kết hợp giữa sơ mi, thun và túi đeo chéo" class="wp-image-11470" title="Đi dạo phố với set đồ kết hợp giữa sơ mi, thun và túi đeo chéo"/></figure></div>



<p><em>Mộ combo đồ chất street style để đi dạo phố với sự kết hợp giữa sơ mi, thun và túi đeo chéo</em></p>



<div class="wp-block-image"><figure class="aligncenter"><img src="https://tripler.vn/wp-content/uploads/2019/10/cargo-kaki-short-z1612-2.jpg" alt="Combo cá tính với sơ mi, short và giày sneaker" class="wp-image-11336" title="Combo cá tính với sơ mi, short và giày sneaker"/></figure></div>



<p><em>Combo items phong cách cá tính với sơ mi, short và giày sneaker</em></p>



<div class="wp-block-image"><figure class="aligncenter"><img src="https://tripler.vn/wp-content/uploads/2019/10/1-pocket-basic-shirt-3366-3.jpg" alt="Quần jean rách năng động kết hợp cùng layer thun và sơ mi" class="wp-image-11197" title="Quần jean rách năng động kết hợp cùng layer thun và sơ mi"/></figure></div>



<p><em>Quần jean rách năng động kết hợp cùng layer thun và sơ mi đậm chất Unisex và Street Style</em></p>



<div class="wp-block-image"><figure class="aligncenter"><img src="https://tripler.vn/wp-content/uploads/2019/09/basic-shirt-18111-4.jpg" alt="Một cây xanh kết hợp với giày thể thao tạo thành 1 set đồ đậm chất đường phố" class="wp-image-10418" title="Một cây xanh kết hợp với giày thể thao tạo thành 1 set đồ đậm chất đường phố"/></figure></div>



<p><em>Một cây xanh từ trên xuống dưới, kết hợp với giày thể thao tạo thành 1 set đồ đậm chất đường phố</em></p>



<div class="wp-block-image"><figure class="aligncenter"><img src="https://tripler.vn/wp-content/uploads/2019/09/skicen-graphic-tee-bt1903-7.jpg" alt="Mạnh mẽ với áo thun tay ngắn khoác ngoài" class="wp-image-10240" title="Mạnh mẽ với áo thun tay ngắn khoác ngoài"/></figure></div>



<p><em>Phong cách street style mạnh mẽ với áo thun tay ngắn khoác ngoài</em></p>



<div class="wp-block-image"><figure class="aligncenter"><img src="https://tripler.vn/wp-content/uploads/2019/07/universal-slogan-tee-6040-2.jpg" alt="Set đồ gồm thun, quần jogger và giày thể thao" class="wp-image-8851" title="Set đồ gồm thun, quần jogger và giày thể thao"/></figure></div>



<p><em>Set đồ gồm thun, quần jogger kaki và giày thể thao sneaker phong cách</em></p>



<div class="wp-block-image"><figure class="aligncenter"><img src="https://tripler.vn/wp-content/uploads/2019/07/2-baby-graphic-tee-026.jpg" alt="Quần jogger túi hộp năng động: item không thể thiếu của phong cách street style" class="wp-image-8805" title="Quần jogger túi hộp năng động: item không thể thiếu của phong cách street style"/></figure></div>



<p><em>Quần jogger túi hộp năng động: item không thể thiếu của phong cách Street Style</em></p>



<div class="wp-block-image"><figure class="aligncenter"><img src="https://tripler.vn/wp-content/uploads/2019/04/original-genius-graphic-tee-9106-3.jpg" alt="Basic nhưng đậm chất street style với áo thun trắng, quần lửng ống rộng và giày thể thao" class="wp-image-7612" title="Basic nhưng đậm chất street style với áo thun trắng, quần lửng ống rộng và giày thể thao"/></figure></div>



<p><em>Basic nhưng đậm chất street style với áo thun trắng, quần lửng ống rộng và giày thể thao</em></p>



<div class="wp-block-image"><figure class="aligncenter"><img src="https://tripler.vn/wp-content/uploads/2019/04/basic-one-pocket-shirt-3305-4.jpg" alt="Thêm sơ mi khoác ngoài vào set đồ trên tạo thành layer đậm chất street style" class="wp-image-7457" title="Thêm sơ mi khoác ngoài vào set đồ trên tạo thành layer đậm chất street style"/></figure></div>



<p><em>Thêm sơ mi khoác ngoài vào set đồ trên tạo thành layer đậm chất Street Style</em></p>



<div class="wp-block-image"><figure class="aligncenter"><img src="https://tripler.vn/wp-content/uploads/2019/01/chino-cargo-jogger-pant-1931-st3302-2.jpg" alt="Sơ mi và jogger hô biến chàng bánh bèo thành hotboy đúng chất" class="wp-image-5861" title="Sơ mi và jogger hô biến chàng bánh bèo thành hotboy đúng chất"/></figure></div>



<p><em>Áo sơ mi con mèo (một items cực hót tại tripleR) và jogger hô biến chàng bánh bèo thành hotboy đúng chất</em></p>



<h2><strong>Mẹo phối đồ phong cách street style cực đẹp</strong></h2>



<p>Để có một sét đồ đẹp đúng chất phong cách street style, bạn cần phải biết đến một số items “đặc biệt”, cũng như hiểu một nguyên tắc để phối đồ, cách tạo điểm nhấn đúng chất street style với món đồ đó như sau.</p>



<h3><strong>Những items mà bạn nên có trong tủ nếu yêu phong cách street style</strong></h3>



<p>Nếu bạn yêu thích phong cách này, tripleR khuyên bạn nên sắm những trang phục đậm chất đường phố như: Áo sơ mi họa tiết vui, áo thun ngắn tay/dài tay họa tiết, áo hoodie, quần jean rách, quần jogger jean/kaki, quần baggy rách phá cách, các loại vòng tay, vòng cổ, dây nịt vải phong cách. Đây là những items bạn nên sắm ngay nếu chưa có trong tủ đồ của mình.</p>



<h3><strong>Những cách làm cho món đồ nào đó đậm chất style hơn</strong></h3>



<p>Có một số mẹo nhỏ để làm tăng tính đường phố của những item mà bạn đang mặc, đó là: Hãy làm xước hoặc làm rách những chiếc quần jean basic, có thể điểm thêm trên những chiếc áo hay chiếc quần của bạn bằng những chiếc dây xích trắng, một chiếc túi đeo cá tính, day nịt vải, các loại vòng cổ, vòng tay, hãy trang bị cho mình một đôi sneaker thể thao, hay trang bị cho mình một số phụ kiện như vòng tay, vòng cổ phong cách cá tính,…</p>



<h3><strong>Sự kết hợp giữa các items để tạo ra set đồ đẹp đậm chất street style</strong></h3>



<p>Có thể kể ra một số sét đồ khác nhau, có sự kết hợp của 2 hay nhiều items để tạo ra một sét đồ đẹp, đậm phong cách unisex và street style như sau, các bạn có thể tham khảo cũng như đóng góp bằng&nbsp;<strong>comment</strong>&nbsp;bên dưới nhé:</p>



<ul><li>Kết hợp giữa quần jean rách/hoặc quần jogger cùng áo thun ngắn tay/hoặc áo thun dài tay họa tiết graphic cá tính.</li><li>Quần jogger kết hợp cùng áo thun tay ngắn/hoặc áo sơ mi tay ngắn họa tiết graphic cá tính.</li><li>Quần jean rách/hoặc quần jogger túi hộp kết hợp cùng áo sơ mi tay dài/hoặc tay ngắn hạo tiết xì ngầu.</li><li>Một layer hoàn chỉnh gồm vòng cổ cá tính, áo thun ngắn tay cùng áo sơ mi họa tiết khoác ngoài, kế đến là chiếc quần jean rách/hoặc quần jogger, một chiếc vỏng dây quanh cổ, một chiếc vòng tay, cùng với thắt lưng vải với phần đuôi thả tự do, cuối cùng là một đôi giày để tiện nhún nhảy.</li></ul>



<p><strong>Bài viết liên quan:</strong></p>



<blockquote class="wp-block-quote"><p>&gt;&gt;&nbsp;<a href="https://tripler.vn/quan-jogger-la-gi-kham-pha-nhung-mau-quan-jogger-chat.html">Quần jogger là gì? Khám phá những mẫu jogger đẹp</a></p><p>&gt;&gt;&nbsp;<a href="https://tripler.vn/giay-sneaker-la-gi.html">Giày sneaker là gì? Tìm hiểu tất tần tật về giày sneaker</a></p><p>&gt;&gt;&nbsp;<a href="https://tripler.vn/ao-hoodie-la-gi.html">Hoodie là gì? Mặc áo hoodie như thế nào mới đẹp</a></p></blockquote>



<h2><strong>Lời kết</strong></h2>



<p>Đọc tới đây, với những nội dung cùng định nghĩa về street style, những hình ảnh minh họa phía trên, có lẽ bạn đã hiểu được thế nào nào là&nbsp;<em><strong>street style</strong></em>&nbsp;rồi đúng không? Bạn cũng biết được về những thương hiệu nổi tiếng nhất trên thế giới về phong cách này.</p>



<p>Phong cách thời trang Street Style và Street Wear chính là phong cách được các Millennials (thế hệ Y), thệ hệ đang chiếm tới 37% dân số nước ta quan tâm và yêu thích nhất. Nếu bạn là một Millennials và thấy thích mẫu street style nào trong những mẫu trên (hoặc đơn giản là thích street style), hãy liên hệ tới&nbsp;<a href="https://tripler.vn/"><strong>tripleR</strong></a>&nbsp;ngay nhé! Có rất rất nhiều items phong cách Unisex &amp; Street Style đang đợi bạn.</p>



<p>Nếu chưa biết Millennials là gì, bạn có thể tìm hiểu thêm tại:&nbsp;<a href="https://tripler.vn/millennials-la-gi.html">Millennials là gì? Tìm hiểu về phong cách thời trang của các Millennials</a></p>



<p>Hẹn gặp các bạn ở tripleR nhé. Chúc các bạn vui vẻ!</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/2021/07/07/street-style-la-gi-street-style-co-phai-la-street-wear-hay-khong/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Nhân tài Việt Nam có đang chết dần? Giấc mơ NBA của Việt Nam tại Mỹ mang tên &#8220;Phan Thành Công&#8221;!!</title>
		<link>/2021/07/06/nhan-tai-viet-nam-co-dang-chet-dan-giac-mo-nba-cua-viet-nam-tai-my-mang-ten-phan-thanh-cong/</link>
					<comments>/2021/07/06/nhan-tai-viet-nam-co-dang-chet-dan-giac-mo-nba-cua-viet-nam-tai-my-mang-ten-phan-thanh-cong/#comments</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[phamquoctu]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 06 Jul 2021 14:20:33 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Chưa phân loại]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=134</guid>

					<description><![CDATA[Người Việt Nam có sức cạnh tranh tại bầu trời NBA đẳng cấp? Phan Thành Công được tiếp xúc với thể thao từ nhỏ! Đó là lý do Phan Thành Công luôn có một sức mạnh và độ dẻo dai đáng kinh ngạc! năm 2015! Phan Thành Công đã gia nhập SaiGonHeat và ở ngay [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<div id="block-ccee234b-88b0-4977-ba7c-62547a94655e" class="wp-block-image"><figure class="aligncenter"><img src="/wp-content/uploads/2021/07/image.png" alt="Hình ảnh này chưa có thuộc tính alt; tên tệp của nó là image.png"/></figure></div>



<p id="block-0ca10d8c-6400-43bf-8f06-69699c6ee0ba"><strong>Người Việt Nam có sức cạnh tranh tại bầu trời NBA đẳng cấp?</strong></p>



<p id="block-7fedde50-f805-4a9a-87a5-f4271d4e232f"><strong>Phan Thành Công</strong> được tiếp xúc với thể thao từ nhỏ! Đó là lý do Phan Thành Công luôn có một sức mạnh và độ dẻo dai đáng kinh ngạc! năm 2015! Phan Thành Công đã gia nhập SaiGonHeat và ở ngay mùa giải đầu tiên anh đã cùng các đồng đội nâng cao chiếc cup quốc gia đầu tiên của cậu!</p>



<p id="block-cf655e88-5490-49a5-83b3-27a2152ac16d">Tháng 1 Năm 2018! Phan Thành Công là cầu thủ đáng chú ý của giải <strong>Asian BasketChampion lần thứ 12</strong>! Tại giải đấu! anh đã mang về cho mình 1 danh hiệu MVP mùa giải và 1 danh hiệu Cầu Thủ đáng chú ý! Chính vào lúc đó! anh lọt vào tầm mắt xanh của các nhà tuyển chọn.</p>



<p id="block-079295f8-86b4-434d-9dcb-a11835fd0070">Tháng 9 nằm 2018! Công nhận được lời mời từ đội tuyển <strong>Los Angeles Lakers!</strong> nhưng bị bố mẹ ngăn cản! nhưng vượt qua mọi rào cản! Công vẫn gạt nước mắt cầm chiếc vé đến với phố Walls lộng lẫy.</p>



<p id="block-5b4efb5c-d11d-4ca9-bc15-b09526b8662c">Ở mùa giải đầu tiên! Công Phan ẩm cho mình 3 danh hiệu trong đó có MVP mùa giải! cầu thủ xuất sắc nhất ! và cầu thủ phong cách!!</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/2021/07/06/nhan-tai-viet-nam-co-dang-chet-dan-giac-mo-nba-cua-viet-nam-tai-my-mang-ten-phan-thanh-cong/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>2</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
